# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:53+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Are you sure you want to delete this indicator?"
msgstr "確實要刪除此指標嗎？"

msgid "Aggregation"
msgstr "匯總"

msgid "Offset"
msgstr "偏量"

msgid "Round value to tick size"
msgstr "將值到刻度大小"

msgid "Screener watchlist"
msgstr "篩選器觀察清單"

msgid "Add indicator"
msgstr "新增技術指標"

msgid "Remove all"
msgstr "刪除所有"

msgid "Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Are you sure you want to delete all indicators?"
msgstr "確實要刪除所有指標嗎？"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete '{0}' indicator?"
msgstr "確實要刪除 \"{0}\" 指示器嗎？"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Loading indicators"
msgstr "載入指示器"

msgid "Watchlist"
msgstr "自選清單"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符號"

msgid "Remove selected"
msgstr "刪除選定"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

msgid "Lock panel"
msgstr "鎖面板"

msgid "Add alert"
msgstr "添加警報"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "複製 RTD 公式"

msgid "All above"
msgstr "以上所有內容"

msgid "All above + Headers"
msgstr "以上所有 = 標題"

msgid "No symbols to show"
msgstr "沒有符號顯示"

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "添加一些符號來觀察它們"

msgid "Saved lists"
msgstr "儲存"

msgid "Add new symbol"
msgstr "添加新的符號"

msgid "Added indicators"
msgstr "添加的指標"

msgid "Unlock panel"
msgstr "解鎖面板"

msgid "Save symbol list"
msgstr "保存符號清單"

msgid "Add symbol"
msgstr "新增產品"

msgid "Clear table"
msgstr "清除"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符號的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "產品類型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符號的資產類別"

msgid "Expiration date"
msgstr "過期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符號的到期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行使價格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期權的行使價"

msgid "Exchange"
msgstr "市場："

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "符號的交換"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "The last tradable price"
msgstr "最後一筆交易價格"

msgid "Last size"
msgstr "最後交易量"

msgid "The last tradable size"
msgstr "最後可交易的尺寸"

msgid "Last date/time"
msgstr "上次日期/時間"

msgid " Date/Time of the last trade"
msgstr "上次交易的日期/時間"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Current bid price"
msgstr "當前出價"

msgid "Bid size"
msgstr "買量"

msgid "Current bid size"
msgstr "當前出價大小"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Current ask price"
msgstr "當前要價"

msgid "Ask size"
msgstr "賣量"

msgid "Current ask size"
msgstr "當前詢問大小"

msgid "Spread"
msgstr "點差"

msgid "The current difference between ask and bid prices"
msgstr "詢價和競標價格之間的當前差異"

msgid "Spread, %"
msgstr "點幅"

msgid "The percentage value of spread"
msgstr "價差的百分比值"

msgid "Change"
msgstr "漲跌"

msgid "The difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "當前價格與以前收盤價/結算價之間的差額"

msgid "Change, %"
msgstr "漲跌%"

msgid "The percentage value of difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "當前價格與以前收盤價/結算價之差的百分比值"

msgid "Open"
msgstr "工作日"

msgid "Current day open price"
msgstr "當日開盤價"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Current day high price"
msgstr "當日高價"

msgid "Low"
msgstr "最低"

msgid "Current day low price"
msgstr "當日低價"

msgid "Prev. close"
msgstr "前收"

msgid "Previous day close price"
msgstr "上一交易日收盤價"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "上一頁。"

msgid "Previous day settlement price, applicable for derivatives"
msgstr "前一天結算價格，適用於衍生品"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Current day total volume"
msgstr "當日總量"

msgid "Open interest"
msgstr "未平倉"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Current day number of trades"
msgstr "當日交易數量"

msgid "Ticks"
msgstr "蜱"

msgid "Current day number of price changes, applicable for asset classes that do not have real volume"
msgstr "當日價格變化數量，適用於沒有實際成交量的資產類別"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "User’s comment"
msgstr "用戶的評論"

msgid "Connection name"
msgstr "連接名稱"

msgid "The name of symbol’s connection"
msgstr "符號連接的名稱"

msgid "Last time"
msgstr "最後交易時間"

msgid "Time of the last trade"
msgstr "上次交易的時間"

msgid "Update time"
msgstr "更新時間"

msgid "Time of the price update"
msgstr "價格更新時間"

msgid "Action 1"
msgstr "行動1"

msgid "Action 2"
msgstr "行動2"

msgid "Action 3"
msgstr "行動3"

msgid "Average Traded Price"
msgstr "平均交易價格"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "Underlier name"
msgstr "下一個名稱"

msgid "Underlier price"
msgstr "標的商品價格"

msgid "Cost of carry"
msgstr "攜帶成本"

msgid "Position Qty."
msgstr "位置數量。"

msgid "Position quantity"
msgstr "位置數量"

msgid "Position PnL"
msgstr "位置 PnL"

msgid "Position profit and loss"
msgstr "頭寸損益"

msgid "Mark"
msgstr "產品代碼"

msgid "Current mark price"
msgstr "當前標記價格"

msgid "Mark size"
msgstr "標記大小"

msgid "Current mark size"
msgstr "當前標記大小"
